社會民主連線・梁國雄：

- 議員的角色於群眾性的政治運動中比重不大
- 不會奢求一些政治理念不同選民的選票
- 仍然認為不應使不必要的暴力
- 國際戰線最重要是本土抗爭能否持續
#社會民主連線 #梁國雄 #長毛 #新界東 #2020立法會選舉 #攬炒 #第六屆立法會 #國安法 #建制派 #民主派 #區區interview

▼ Follow 區區Interview
►►YouTube:
►►Facebook:
立即訂閱《區區interview》緊貼全港政治人物最新看法。
《區區Interview》的成立理念是以探討民生大小事情，關注普羅大眾的日常生活問題，扣連政策、政治對社會的影響。歡迎以尊重事實內容為原則，以非商業性質隨意分享影片及其內容。本平台內受訪者的言論屬其個人意見或觀點，並不代表《區區Interview》及其所屬公司立場